最怕其實被取消資格 從此只有 阿爺釋法

如今這算甚麼 繼續啦好返工喇
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
從此只有 阿爺釋法